九巴抽獎結果

抽獎抽到冧機？

可能係

有冇巴打真係中獎

我覺得呢啲都係自己友仲

有冇人中?

得1張抽獎卷

預左唔中

加埋大約有400張

呢d好明顯係公司內部員工d親戚朋友中

如果有巴打中，就出下聲啦

對

候補都列埋表出黎真係慘過唔中

呢個真

加埋七百張都係唔中

我215張

玩果D人真on9 呢個玩法黎講獎品唔多又唔貴

竟然要人click足成7日

一定喇
啲IT狗又作怪搞屎棍

日日click足既個班巴打有冇人中

無